iphone6 入水開唔番機

上網睇去番apple整都要$2xxx
同埋部機啲資料係咪一定拎唔番

蚊張SIM卡出黎
試下用風筒吹乾部機

去整機一定無曬資料架
平時無做back up?

係朋友電話入左水
佢話back up已經係買番黎頭幾個月

Icloud backup

用smartphone 唔backup

放部機入米缸

Ip6 plus跌左落水之後一日用得返